點解要守poly

真心問 唔係講咗要快閃咩 點解要守poly守到走唔到

拉，你下年先問啦

收聲喇
知你好撚叻喇

因為走唔到啊瞓醒未啊

而家點解有L用咩

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

衰on9，又翻去打陣地戰
不過而家追究原因已經冇意義
去推行動po救人好過啦

拉

垃圾post